<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string name="app_name">Wi-Fi Launcher</string>
        <string name="alert_permission_denied_title">Se necesitan permisos</string>
        <string name="alert_need_draw_over_other_apps">Necesitamos que permita que esta aplicación se muestre sobre otras aplicaciones (necesario para iniciar Android Auto desde un servicio en segundo plano).\n\nDespués de tocar OK, aterrizará en la pantalla de configuración "Mostrar sobre otras aplicaciones", por favor busque Wi-Fi Launcher y permítalo.</string>
        <string name="notification_channel_default_name">Notificaciones del servicio</string>
        <string name="notification_channel_default_description">Notificaciones cuando el servicio se está ejecutando sin sonido/vibración</string>
        <string name="notification_channel_high_name">Activar notificaciones de Wi-Fi o ubicación</string>
        <string name="notification_channel_high_description">Notificaciones cuando Wi-Fi o ubicación están desactivados con sonido/vibración</string>
        <string name="settings_bluetooth_selected_bluetooth_devices_title">Seleccione en qué dispositivos Bluetooth iniciar esta aplicación</string>
        <string name="settings_bluetooth_selected_bluetooth_devices_description">Ningún dispositivo seleccionado</string>
        <string name="settings_bluetooth_selected_bluetooth_devices_turn_on">Por favor, encienda el Bluetooth</string>
        <string name="settings_bluetooth_selected_bluetooth_devices_forgotten_device">Dispositivo olvidado</string>
        <string name="settings_advanced_options_start_service_manually_title">Iniciar el servicio Wi-Fi manualmente</string>
        <string name="settings_wireless_headunit_wifi_using_router_title">Habilitar hotspot</string>
        <string name="settings_wireless_headunit_wifi_using_router_description">Intente activar automáticamente el hotspot en el teléfono para que la unidad del automóvil pueda unirse a esta red.\nNo funcionará en todos los teléfonos.</string>
        <string name="wireless">Inalámbrico</string>
        <string name="bluetooth">Bluetooth</string>
        <string name="status">Estado</string>
        <string name="service_wifi_title">Servicio de Wi-Fi de Headunit Reloaded</string>
        <string name="service_wifi_looking_text">Buscando pantalla del automóvil...</string>
        <string name="service_wifi_ticker">El servicio de Wi-Fi de Headunit Reloaded se está ejecutando tratando de conectarse a Wireless Android Auto</string>
        <string name="turn_off">Apagar</string>
        <string name="status_all_permissions_granted">¡Genial! Se han concedido todos los permisos</string>
        <string name="status_denied_permissions">¡Oh no! Hay permisos denegados, toque aquí para solucionarlo</string>
        <string name="app_widget_paused">En pausa</string>
        <string name="app_widget_running">En ejecución</string>
        <string name="major_title">¡Cambios importantes!</string>
        <string name="major_desc">¡Debido a las limitaciones recientes agregadas en Android 10 y superior, los métodos anteriores de conexiones inalámbricas ya no están disponibles! \n\nEl nuevo enfoque iniciará la sesión de AA Wireless cuando ambos dispositivos estén en la misma red, independientemente de qué dispositivo cree el hotspot. \n\n¡Debe asegurarse de actualizar HUR a la versión 7.0!</string>
        <string name="nobt">Se deben habilitar los permisos cercanos para acceder a la funcionalidad Bluetooth.</string>
        <string name="System_settings_desc">Necesitamos modificar la configuración del sistema para activar y desactivar el hotspot al conectarse al Bluetooth de su automóvil.</string>
        <string name="save">Entendido</string>
        <string name="close">Cerrar</string>
        <string name="connectedtocar">Conectado a HUR</string>
        <string name="legacy_mode">Modo heredado</string>
        <string name="legacy_mode_desc">Solo use esta opción si HUR le dice explícitamente que lo necesita. Cuando se habilita este modo, Wi-Fi Launcher solo funcionará en modo cliente, es decir, el dispositivo que ejecuta HUR debe crear el hotspot.</string>
        <string name="cant_start">No se pudo iniciar el servicio en segundo plano. ¿Se ha habilitado el permiso "Mostrar sobre otras aplicaciones"?</string>
        <string name="disable_optimization">La aplicación necesita que la optimización de la batería esté desactivada para evitar que el sistema termine la conexión a mitad de la conexión.</string>
        <string name="no_network">No hay red activa, ¿está activada la conexión de datos móviles?</string>
        <string name="auto_reconnect">Intentar auto-reconexión</string>
        <string name="auto_reconnect_desc">Intentar reconectar automáticamente en caso de desconexión siempre que el dispositivo Bluetooth seleccionado siga conectado.</string>
        <string name="ignore_bt">Ignorar desconexión de BT</string>
        <string name="ignore_bt_desc">Mantener el servicio en ejecución incluso después de que se haya desconectado el dispositivo Bluetooth manos libres. En este caso, deberá cerrar manualmente el servicio.</string>
        <string name="battery_optimization_title">Restricción de optimización de batería</string>

</resources>
